唔明當初義士點解會就咁跳落去了結自己就算

發夢見到個人同我講
「去勸服一個希望了解自己既人去堅持唔係易事

但如果義士真係心意已決 點解義士唔拉2件垃圾墊底
咁起碼義士滿足到自己心願 又有更多價值

件事係唔岩 但有價值」

我係咪開始心理唔正常了

到想死個陣其實好多都係因為無力感
覺得自己咩都做唔到
所以因為無力感而想死的人 自殺前係唔會做任何野 因為覺得自己好無用

我諗每個人都會咁樣諗過，但即刻唔諗
手足一個都不能少阿

我估佢哋當時抑鬱（除咗第一位俾差佬逼死），冇動力做其他嘢，包括攬埋兩件一齊死

我知道手足一個不能少 唔係口號黎
每個人都真心咁樣希望
但無奈地都係會少 我地總有阻唔到既人 只係多少既問題
如果手足對人生好無力 想生命最後可以發出一圖光 攬抄搏盡最後一次
就好似之前黃雨衣義士以死相諫咁 人生完前最後一件事
真心希望係選擇搵垃圾墊住
唔好白白犧牲左

希望上面既事永遠唔會發生